發覺阿仙奴啲人腳其實都幾似PSG！！！

施治=成熟版Trapp
比爾連=長髮型Alves
沙加=高大版華拉堤
浩定=英倫版馬昆奴斯
黑B=體力型Mbappe
奧燒=進階版Draxler
拿卡=喑黑版Cavani
2&b=完全體屁馬

結論：同愛美麗完全係天造地設既一對！ ！

愛美麗教psg拎法甲
咁下年阿仙奴咪

Yes全部有手有腳

成為第一隊英超拎法甲

唔似你得頭

弱化版psg

愛美麗=後生版雲加

細思極恐

秒

英甲

黑B=體力型Mbappe 都算了

2&b=完全體屁馬？

人唔笑狗都吠

岩

2＆b=究極體屁馬

有頭冇腦